[板球] 香港於亞洲盃外圍賽奪冠 分組賽將迎戰印度及巴基斯坦

板球亞洲盃2018

日期：9月15日至28日

比賽形式：ODI （單日賽）

主辦國：阿聯酋

分組名單

估唔到連登居然有cricket 撚

UST南亞仔

A組賽程
[green]9月16日 19:30 香港 vs 巴基斯坦[green]
9月18日 19:30 香港 vs 印度

9月19日 19:30 印度 vs 巴基斯坦

世界盃
改名做南亞盃啦

印度國技

@黃巢

ustxxx

港隊係咪南亞人組成

南亞仔gogogo

即使係英格蘭隊都成班南亞人

ODI世界排名
1 英格蘭
2 印度
3 紐西蘭
4 南非
5 巴基斯坦
6 澳洲
7 孟加拉
8 斯里蘭卡
9 西印度群島
10 阿富汗
11 津巴布韋
12 愛爾蘭
13 蘇格蘭
14 阿聯酋

成班地利亞

不知幾多鬼佬玩
我指英國澳洲

有留意吓
之前澳洲steve smith作弊單嘢
有巴打解釋點解咁嚴重
講得幾好

有無link

單嘢真係柒，ball tampering 不時都有，雖然都係錯但有時詐詐締又和到骨，但拎道具玩真係自己攞嚟衰。

又過到骨

其實板總組咗隊全華班
參加東亞盃同日韓中交手
星期四開始打
可以入場睇

賽程
13/9 13:30 香港 vs 日本
天光道球場

14/9 13:30 香港 vs 中國
香港木球會

15/9 13:30 香港 vs 南韓
天光道球場

16/9
09:30 季軍戰
13:30 冠軍戰
九龍木球會

隊長李啟銘係bowler
前幾年去過
澳洲Big Bash聯賽打波

講緊亞洲盃
不過日本同南韓
都去大洋洲𠴱邊
無份打外圍賽

聽日比賽會係天光道球場
近馬頭圍道同亞皆老街
旺角地鐵站搭28M小巴

港隊全部阿叉？

近排出名就係
Alastair Cook退出國家隊
印度趕住番嚟打亞洲盃
俾英格蘭大炒歡送佢

由於打風關係
星期日無比賽
今日11:15香港會對南韓
都係天光道球場打

港隊真係威返一次，因為其餘五隊都係test nations
早幾年對Pakistan, 港隊有個left arm orthodox, 攞咗4個top & middle order 嘅wickets, 之後對親pakistan嘅隊伍，都用至少一個left arm spinner

用砂紙去"改變球的狀況", 一直都有，用砂紙已算斯文，前nz bowler Chris Pringle在自傳中，話用汽水鐵蓋去刮個波其中一面，從而得到reverse swing, 對pakistan得到5-wicket haul, 之後個umpire (記得係Steve Bucknor)檢查個波後就爆咗一句: "Now both teams are cheating"

至於England vs India嘅test series, 印度係輸咗1 : 4, 但表現唔係差得咁緊要，係England在重要時刻，總有一至兩人"上咗身"，另外Jos Buttler同Sam Curran嘅穩定表現，真係救咗England好多次，印度嘅選人亦有問題，Top three同時最多只有一個得分超過20 runs，Hardik Pandya只得一場有好表現，但五場打咗四場, Ashwin就帶傷上陣，Kuldeep Yadav就被對手睇通，不再mystery，隊長得返Kohli嘅表現合符身價，最終James Anderson都係dismiss唔到佢

One dayer嚟講，India嘅陣容會強好多，Top order有返Rohit Sharma, fast bowlers有Shami, Bumrah同B. Kumar, 亦有Umesh Yadav可選，係要盡快搵到Dhoni嘅接班人，應該不離Risbaht Pant同SS Iyer

呂慶邦兩個over打咗5個sixes
總共攞咗84分
輕鬆贏咗上屆冠軍南韓
決賽對日本

竟然唔係南亞狗

香港喺前幾年T20世界盃
贏過孟加拉而震驚板球界
幾欣賞Mark Chapman
可惜佢走咗
巴打有打開?

T20我好少follow, 因為隊隊都係5~6個pinch hitters, 加兩三個spinners, tactics變得好悶，如果遲下T20取代ODI, 會流失好多技術型嘅batsmen

Mark Chapman曾經講過話想打test, 加上佢老豆係nz人，走人其實係意料中事，八十年代尾，Dermot Reeve離開港隊，stood down幾年, 入埋England嘅test team

Pakistan vs Pakistan? Wrong! We are Hong Kong, says Nizakat Khan ahead of their opening Asia Cup one-day clash

Hong Kong batsman Nizakat Khan wanted to play for Pakistan as a youngster. Now he wants to beat them and he has a chance to do just that on Sunday.

Although some Pakistani social media users have dismissed the clash as Pakistan A v Pakistan B, there will be no sympathy for the motherland from the Hong Kong players when they face the test nation in their opening pool A match in Dubai.

“Of course, growing up I wanted to play for Pakistan,” said Nizakat. “But then I moved back to Hong Kong and started playing cricket at school level. I represented Hong Kong at junior level and then national level and now we are here [in Dubai].

“My dream was to represent a country and now I am representing Hong Kong and Hong Kong is my first country now and I want to do my best at this level.

直播link
幾個台都睇到
一陣7點半開波
期待巴基斯坦有驚喜
香港會先bat可能有利喲

打咗10個over
香港有32分
兩個出局
無咗打得唔錯嘅隊長
要靠babar同carter救世

支持hong kong!!

打住風睇香港隊

港隊領先好多

唔係巴基斯坦係bowling
香港先bat即係攞分
而家大概25 overs
5代表出局人數
巴基斯坦壓制得好勁
babar大意俾spinner Shadab搞掂
今場終於打咗球6分波
而家目標係挨到打哂50 overs
同埋攞到150-200分

唔識睇分數